屌你老母 慶撚過火屎

又話爭取民主自由
但完全無視民情民意
一味固執 明明個敖卓軒錯撚到仆街
都要盲撐
又話咩唔撐佢地 就無人無組織再抗爭

屌你老母 咁你地同中共有咩分別？

歉就唔會道嫁啦，吹咩

咪道咗

本人道左乜歉？睇過？

提下我係邊個話人係智障？

岩岩先睇到
Btw 我唔係要黃之峰道歉
條柒頭敖卓軒唔洗負責任？

敖卓軒 - 上星期我接受了BBC越南新聞部的訪問，討論「港版國安法」危機以及香港人把民主運動與國際社會扣連的重要性。記... | Facebook

其實都道咗...

咩事

搵孖妹